一人一個天氣凍嘅好處

打少咗丁，成個人精神咗

東曼酒吧

呢排凍到j都唔想打

又係你呀叔叔

嘢食冇咁易變壞

節約水源

食雪糕唔洗驚佢溶

啲方包可以擺多一兩日, 唔會未過期就發毛

攬住另一半訓暖粒粒好舒服

但我沖涼開住個熱水唔願停喎

我唔沖涼哦

唔熱

隻貓嗲咗

戴口罩都唔覺焗 仲保暖添

希望永遠都咁凍
好鍾意冬天食雪糕